請停止衝擊，否則釋放

義士